
                      Jurassic Park es probablemente la mejor saga, ya que para la epoca en la que se hizo no se podia pedir mas. Hoy en dia siguen haciendo muchas mas peliculas con mayor tecnologia pero Jurassic Park es insuperable.
        
            